［白羅斯］AI識破黑警身份

好似幾勁
唔知堅定流？

上年香港都有喇,
不過比狗拉9左咁解